英國《金融時報》選出「be water」為2019年度字詞！

其中一個

老子 上善若水

推

警嫂 就 be 水砲車

香港獨立 唯一出路

唔洗因為啲打眼打曬飛機，五大訴求未實現，未贏